嬲>圍差館>送頭>好嬲>圍差館>送頭>勁嬲>圍差館>送頭>......

搞咗咁多次，搞咗啲咩花樣? 明知死路一條，次次攞laser pointer照幾照，鳩叫一輪就比人趕，比人打，比人捉

比人捉咗，更多人嬲，點知都係做同一樣嘢，同一結局
如果你好嬲，想鳩叫一輪發洩，不如去海邊叫喇，效果一樣架，對家都係不痛不癢，仲唔洗益ot比佢地

而家已經係消耗戰，對家無限同志們，尼邊拉一個少一個，請大家謀定而後動，諗清楚下一步，控制唔到自己怒火唔單只害己，更加會害人

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

講左好多次目標導向，無人理，完全唔知圍黎做乜

明知條路行唔通，係咪應該至少停落黎睇清楚先行?

唔好高估自己，輕視人地plz

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

要比時間文宣做野先

你咁樣係唔會令到我驚架.jpg

請緊記不被捕，不受傷